## MERGE LISTS

`control flow` `two iterators` `list` `job interview`

### Условие

Написать функцию, которая берет на вход два сортированных списка и получает на выходе объединенный сортированный список

* Постарайтесь сразу до написания ответить на вопрос, что лучше в данном контексте for или while. 
На лекции обсуждали эвристики для этого
* Постарайтесь написать самым читабельным способом
* Используйте только итерацию
* Не изменяйте входные списки внутри функции. На что это влияет и почему так делать не надо - поговорим на следующей лекции
* Оцените сложность по времени и памяти  - у вас должно получится О(m + n) и O(m + n)

### Пример

```python
>>> merge([1, 2], [3, 4])
[1, 2, 3, 4]
```

### Про задачу

Вы наверное узнали - это этап слияния в [merge sort](https://en.wikipedia.org/wiki/Merge_sort)

Задача  очень часто всплывает на собеседованиях в разных модификациях. 
Проверяет, как человек умеет держать в голове несколько переменных и контролировать взаимодействие между ними.
Регулярно люди выбирают не тот способ итерации, ошибаются в краевых условиях, 
пишут слишком нагруженный код, в котором путаются.

Есть усложненные модификации этой задачи, вы их встретите в следующих домашках :)
